冇工返嘅你哋做緊咩

而家又變返做廢青就完sem冇工返哭撚咗